求救!2018DSE

我想講如果數學1左 仲有冇機會讀asso

no
毅進幫到你

1
retake / 社畜

數學1不如死撚左去仲好啦

點可能會1
難過中文拎5*